Perrajerwe Isak sai Moissa kutsoto ja temma kaest küssitos miks perrast temma selt pirropuud raggonod kost Moissa paelle aggu lubbato olnod
temma üttel mast korjanod neid jerrele jaette toot wedwad; temmal sai kinnitos et temmal kui temma wel üks kord senna Metsa lehheb koes ei olle lubbadot sis sab temma trape alla samma ja tennawo ei sa temmal ennamb Pirropuud. 
